# Version en ligne de mon tutoriel pour installer Archlinux sans prise de tête :)

Bonjour !

Ceci est un fork de la version en ligne et "dynamique" du tutoriel d'installation que Frédéric Béziès proposait mensuellement sur son blog <http://frederic.bezies.free.fr/blog>

Ayant utilisé ce tutoriel, j'ai préféré en faire un fork personnel au cas où il disparaisse. J'y aporte éventuellement quelques corrections et ajouts et les partage, même s'il n'est pas maintenu aussi régulièrement qu'avec Frédéric Béziès.

En espérant qu'il soit utile.

Bonne lecture !
